有冇機會將吹水台獨立出嚟？

而家吹水台要撈埋其他台嘅嘢，如果起一個新嘅綜合台做返而家吹水台做嘅嘢，而吹水台就真係做返吹水，唔混埋其他嘢，會唔會好啲呢？

OnL9 拉

去黑洞